【公投】大家支持焦土定含撚？

焦土
含撚

將焦土改返做投建制先啦

利申含咗
但照舊屌販民
選佢哋入去只係諗住拖時間
最後都係要香港獨立先解決到問題

瞓啦柒頭
一路幫人含到雪雪聲
一路屌人？
分清楚莊閒未呀

疏 含埋今次

隨便
我唔阻人含撚
唔好叫我一齊含就得

拖時間 = 拖長香港成功獨立既時間

就算投建制，我起碼都知佢實名實價係賣港保皇
投飯民我都唔知佢幾時又會失驚無神喺背後插我一刀

利申冇份投

又要含又要屌 你係咪泛民性奴隸黎嫁
唉你都係唔撚好再出聲努力啲含多兩下

因為你唔含 = 間接投建制
thanks